【有片有證據】714警察用遮封門 插贓嫁禍

去片

不反對通知書都仲有效，就開波圍困民眾

為左cctvb有血腥畫面比藍絲睇
警犬可以去到幾盡

64時又係一鳩樣
影外國人然後老屈係外國勢力

推

D狗就係想打死你

推
721見

push